女子業餘籃球隊招募

誠邀女仔一齊組隊打籃球
有基本籃球知識更好
想組隊打下波
大約每星期練一次咁
練好咗再報私人聯賽嗰啲

有心一齊打就得！
有意留tg
Or 入tg gp

推一推~~~

打得好勁？

唔勁的 業餘

想join 但係幼稚園級 應該唔岩你地

我都幼稚園級 唔一定會報聯賽的 志在參與！

好想同靚女打波

推呀

Feel到成個group都係麻甩佬

推多次先~

男得唔得?

唔得 男嘅出翻去thx

揸下你個波得唔得

死撚開啦p牌狗，你好肉酸。

連登 不意外

絲打好惡

推

出到黎 點知連樓主都係男人

New tg link ~

再推~爭3個人！

應徵啦啦隊

Push

男，但未必夠女打得唔得

Push push